偷拍人班毒撚真係on9

通常結果只有兩個
一: 靚嘅就比人起哂底->比人話係雞
之後大量人follow條女ig->cap哂圖放上黎->條女轉private

二: 柒嘅就比人話豬閪->完

大佬啊 好人好姐出下街都要比你擺上網
人地都有自己嘅社交圈子
無啦啦要比你班毒撚評頭品足
你話條女做錯野比你擺上黎公審就話姐
而家唔係喎
人地錯在出街撞到你班毒撚咋喎
屌你班毒撚就話人正義撚
你係唔啱嘅正常人都會屌柒你啦
甚麼連登幾時變成咁
根本一開始有人偷影巴打/絲打喺巴士上連登已經有人屌啦

此風不可長

示意圖都無張

留名等睇m記圖

老老實實正常人有社有女都唔會中意呢味野

係個毒撚論壇講正常人有女？

俾人影過

冇女都唔洗周街影人地掛

乜都無做過就要比人偷拍擺上網 比班現實生活好失敗既死毒撚評頭論足 又要比人起底話係公廁 d人仲覺得無問題 痴線

咁叻入去嘈丫笨

如果你小圈子咁講都還好
但你明知會比人屌仲放上黎公開討論又為咩先